有無巴打絲打對禪修有興趣

如題
想一齊學下
最近好心煩 想個人定d

你係想靈擺、頌砵、瑜珈、唸經邊種

咁多架咩
我淨係想去初學禪訓班之類
但唔知邊度好

打坐mediation其實好多宗教都有
古人好多都有打坐
朱熹、曾國藩.......

如果你咩教都唔信
可以睇下因是子靜坐法
依書修習
饒宗頤是一例

驚ge嘩
咪出去跟人學
但太多派別